4大天王當中 張學友算唔算最廢一個

4 個基本上唱歌都叻嫁啦

劉德華 拍戲多 又多成名片 咩類型既都有 影帝

黎明 當年d廣告紅到爆 d 戲雖然少 但做得唔差

郭富城 跳舞屈機 後尾拍戲又係發展得好好

相反 張學友比班歌迷吹到歌神 拍戲又屎 以前到以家無一套戲有水準 4 個之中仲要佢最樣衰 去到2000 年代消失埋 四個當中佢算最廢一個

算
同埋你老母係咁多個哺乳類女性中最淫賤o既一個

郭富城先係

4個基本唱歌叻？
張學友領跑好多喎

旺角卡門不知做得幾好

拉

樓主又分化

最靚仔 識跳舞 以家做戲仲幾好

只係劇本同演員好 佢真係廢

歌迷吹大左

又廢又柒

麻友

係, 拎得一次最受歡迎男歌星, 仲少過跳舞天王

黎明一定係top 1

4個加埋都唔係校長果皮

你就廢，四大天王紅嗰陣你出咗世未呀？ 四個之中得一個真係識唱歌，就係張學友，咁已經夠。

佢扮掃把頭為肖為妙⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唱片銷量全港第一 演唱會保持健力士世界紀錄

男聲女腔，蘭花指，過譽啦

黎明先係最靚仔

奶共學友，割

4個都奶共，垃圾

佢同基佬榮一樣gay

黎明高大

仲靚仔
郭富城矮係絕對硬傷，何況又唔係勁靚仔

你真係唔撚識

郭富城真係最靚仔 但黎明都唔差

四大天王 三個唔識唱歌都話叻

屌 無睇名 原來又係假膠 88

冇所謂 你損失

無轉acc

郭富城望落一副mk格
點同黎明望落一副貴公子比

黎明一定係最靚仔

無所謂你損失

唔同靚仔 郭富城個樣到以家都咁型

我冇乜所謂 都係你損失

花柳城有操開姐
好撚憎花柳城

4個基本上唱歌都叻
討論唔到落去了

你憎還憎 人地真係最靚仔 唔關操唔操開 個樣都無咩變 仲幾有佬味

我以前sing con有分做比分

on9, 男人40 有邊個做得可以比佢更好？

型又唔同靚仔，
張智霖個樣夠唔變，唔通張智霖又好靚仔咩
黎明以前係靠靚仔紅，花柳城係靠跳舞紅
邊個靚仔d唔使講啦

你點鳩up都無用啦 郭富城真心型同靚仔 後生都唔算mk啦 係童顏姐

就40 既楊明都屌打佢啦

鳩咩up
我諗同花柳成依家老左係型，但絕對唔係靚仔
一個人係靚仔既後生都會係靚仔
我諗後生既郭富城，絕對唔係用靚仔黎形容，劉華都靚仔過佢

樓豬搵楊明同張學友比
佢d taste

屌，原來傻嘅，可能飲得燉湯多

講真 謝霆鋒果時一出 風頭一個屌打4個

四個比我既印象係
劉德華： 超級勤力，好識做人
郭富城： 舞台王者，就算依家睇佢近年既表演都係天王級
張學友： 唱歌最勁，做戲都唔少代表作
黎明： 後生好靚仔之外，反而我睇唔到咩好突出
利申 90後 唔識勿屌

張學友係印度影帝

歌 張學友
影 劉德華
樣 黎明
舞 郭富城

達哥哥唱歌都好聽過張學友

謝霆鋒出嗰陣，四大天王都開始退落嚟啦
千禧年頭喎

咪屈 劉德華到2020都未退

講唱功CD勤吊打晒佢哋

郭富城去示威現場買奶粉
利申打手

佢廣告 仲有生意
勁過郭
郭只係拍戲多

4個都識拍戲
不過我覺得最廢係劉

以家新一代 Fred 算屌打當年張學友

張學友係撚四大天王 恥笑開始

點會 佢五億探長真心屈 仲要未計其他 張學友同周星馳套咖哩辣椒 悶到爆

Leon講得出做得到 極少放人飛機

劉德華好撚仆街 之前咪爆過佢對工人極撚西

郭嗰陣紅到pepsi同janet jackson拍廣告你知唔知？

其實郭反而最遲踩隻腳去拍戲嗰邊

張學友基本功算差啦
城繩唱功屌打

如果計人品
leon 對下屬好好
成 唔知
友 一年炒4個工人
劉 對工人西到仆街

張學友點做戲勁 唱歌都唔得啦 薑濤都屌打佢啦

美國加州屋侖市及三藩市政府分別將每年的10月15日及10月16日定為「黎明日」

新一代無咩人識張學友

南韓已故前總統盧武鉉在公開演說中亦提及黎明在韓國是家喻戶曉的藝人

Leon 紅係90年代
成個亞太區 歐美
劉德華完全唔係個皮

我覺得係明=友>成>華

1996年在越南舉行的演唱會，是越南革新開放以來，全球第二位在當地演唱的歌手

我唔係吹捧Leon
但佢好多野都俾班90後 00反忽略哂

大家睇哂4位既wiki 再討論啦
國際來講Leon 同 學友 真心勁
4天王 同而家個d明星比 真係差好遠
Gem都勁既 咁後生有咁既成就 俾人請去nasa, 少女峰唱歌

道友唱歌神級架喎

4人各自全盛計
黎明最紅

郭富城：叫雞比人影

張學友真係無咩人識

就算唱得唔好
始終外表 身型都係top
加上d口水歌

所以北京人最紅個時真係屌打其他3個

睇第一句已經可以證明樓主係on9仔

樓主成撚日開埋啲戇鳩po
啲po同樓主一撚樣咁戇鳩

又楊明 又fred 想點啫你
大家善用起底功能

佢老母好肉酸

00後連登仔：同意，因為佢奶共

你同全球哺乳類女性都做過愛

你真係唔能識，黎明做戲好能勁，唱歌曲風又大膽！

同埋生性病

終於有人為我既黎明平反
明明黎明係4個裡面公關形象最好又最靚仔

黎明係甜蜜蜜神級演出

就算樓主走落街問人
4大天王邊個最靚仔
D人一係答劉華一係答黎明

細個睇佢做一見鍾情
佢係入面做高富帥仲要白手興家，真係ff佢呢類型做老公
屌打哂依家班韓劇整容怪

同出名矮，但係又鍾意溝燈柱

見過城城
你就個點解佢要練到身材咁靚

黎明果陣和記廣告一出必紅爆
之後拍雷頌德更上一層樓

佢唔係衰頂包
應該食住個勢繼續紅

歌神唔係吹出黎架！你竟然話4個唱歌都係咁上下😱樓主心目中應該唔走音都叫好聽

4大天王佢形象都算最負面

娶大陸妹

廢

張最癡情
贏曬

你搵陳奕迅比都無咁好笑
你搵fred 同學友比？你不如講埋坤哥出黎啦

佢依家都好紅
但唔係因為佢既事業
係因為王菲同柏芝

到宜家仲聽緊李香蘭

此post已完

黎明比人underrated得好緊要，明明唱功都唔差，做戲又好，因為太靚仔就比人話冇實力

Ching 識貨 因為有 郭富城既弱

明明全能型選手
俾你吹到最廢

佢拍笑片好好笑喎

娶支那老婆喎

黎明二世

可能返屋企有打老婆呢

可能日日都屌鳩佢

其他唔知
講唱功佢一定係最好

劉德華所有戲都係做緊劉德華

黎明我覺得任何一方面係未上到神枱

同埋郭富城後生靚仔到癲喎

佢算唔算係四大入面奶得最低調

就佢唱歌已經係世界之最，咁都廢

郭富城唔靚仔

早兩年睇新聞話張學友開演唱會就捉到好多通緝犯 咁都廢

潛龍勿用～
佢係幾有感染力既

張學友歌神絕對稱得上，身為99年既我都成日聽，因為佢把聲真係好高質係我心中華人樂壇男歌手既前3名
反而其餘3個，除咗劉德華好少少（我阿媽中意）
黎明、郭富城就完全get唔到....

其餘3個唱功明顯差一截

樣就其餘3個都靚仔過佢，加上佢本身皮膚已經差

我覺得係歌迷吹大咗郭劉黎

agger

入黎睇依張

張學友最廢就係投資
搞到自己明明上左岸，而家又要出番黎做野

你傻 我參加好多sing con

無所謂 你損失

我廢時理佢 佢咁撚口臭

下 你係呀會員歌神張學友黎